呢排好似好多謠言post,大家要集中番戰線,我地要贏先對得住犧牲左既手足

d風隨著係狗狗（政府）流出來，我地無理由咁樣比佢地玩，手足加油